關心警察子女 由家暴開始

細時隔離屋的老豆是當差的，見佢成日都畀佢老豆打罵和趕出街，根本好多當差的教細路都淨係識用拳頭，所以應該有唔少家暴個案。而近來佢地要頻密OT，又keep住畀人罵黑警，肯定會更加暴燥，更容易發洩落仔女到。

無端被打罵肯定想討回公道的，所以大家應該要做好文宣，鼓勵被父母打的警察子女挺身舉報。記住要令警察子女覺得你關心佢，佢地先會透露內情，先有機會教到佢地點樣記錄被打的日期、時間、地點、場合和受傷的情況，以及拍照留記錄。

應該無野心傷得過畀自己仔女「出賣」~

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

快過呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出現啦